成熟男vs 後生仔，應該點揀好？

你快啲仆街死

依家啲基佬都咁多花臣

Ching看透了 連登無女人

40幾歲都仲住緊公居咁垃圾

why not both

你個問題應該係：
脾氣差 vs 無錢途

兩個都唔揀

基本上唔洗擔心錢銀問題
佢有間公屋同有車

為結婚而結婚唔會有好下場
兩個都做sp算啦 得閒俾佢地包下都咪話唔爽

JU$T CHO$$E THE RIGHT ONE

成熟男無錢 vs 後生仔無錢

點揀

睇埋成熟男份驗身報告先

睇上面

通常呢啲阿叔好多問題，大你十幾年，你諗下佢60 時，你幾多？ 你仲要照顧個阿伯。 四十幾住緊公屋，有車俾錢食飯都叫吸引？ 你準備好照顧阿伯未？

生咗仔仲正，佢60 你個仔十幾歲，到時你養全家，又要理個老嘅更年期廢老； 又要諗個細嘅青少年要錢要盛。

窮人唔生仔嚟講，你個ex 性功能都好過件老嘢，你諗你喇，女人都係短短地線

痴線有架車真係咁大吸引力咩
住公屋仲要成四十歲人都仲單身
同埋佢買野比你果d都有限錢啦
咁就覺得佢有錢會唔會武斷左d

憑感覺
揀自己鍾意果個

仲要易發脾氣 結婚之後一定變左第二個人
係咪覺得樓主付出唔夠 定 睇唔起樓主
差咁多年 唔係咁易溝通到可以好萌塞
智商增進上限都差唔多到頂
年紀大唔一定成熟啲既

不過就咁睇 其實兩個都麻麻樓主睇下邊個條撚夠硬夠大再決定啦
一係做sp一直保持單身 哩個會係最好